求救，想搵一套外遇古裝韓劇

個女主死老公， 有個官貪圖美色接近佢， 知佢有搞醫院定善堂， 就偷偷地課金， 特登俾女主知， 後尾上埋床